新屋嶺可唔可以申請禁制令?

有咁多義仕係警方監管下嚴重受傷而警方又無合理解釋,可唔可以向法院申請一個禁令禁止被捕人士被送去新屋嶺？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳